陳柏宇型男朋友可以喺邊度搵

成日喊
會扭計
要人氹

幼稚園大撚把

你都無幫我吹頭

死撚開啦屌你老尾

我男朋友就係

送俾我

首先你要係符曉薇型女友

搵我？

佢同佢老婆講 我愛你唔係因為你個樣！

符曉薇型呀 你自己開post都唔知自己講緊乜

睇完條片quote返佢句嘢都唔得

想幫你含

我樣樣都似
係得唔可以一路唱歌一路扯旗

屌!!!!!!! 我好撚嬲啊!!!!!!!!!!!!
佢老婆upload佢自彈自唱photograph嘅片
屌那星唱到高潮點解停咗嘅!!!!! 屌啊原來無錄到無得聽啊屌!!!!!!!
屌啊好撚嬲!!!!!!!!

哦，係咩。

咁你可以試下都唔考慮樣黎搵
我很醜，但很溫柔

除左第一樣 中晒

喜靈洲

我

我係
有興趣pm我互含

但你唱歌唔好聽